2017世界女排大獎賽 #3

塞2支0？

yes

中國d一傳屎撚到

Between以前j開波蘭
今年全隊都

雷狗死老豆未

乜野未夠18歲但係1995年出世

天佑神算

輸緊0:2都J

叉燒！

豬停失敗：冇辦法，三人招呼佢
豬停成功：世界級球員，塞爾維亞都冇辦法

18號啲扣殺好撚勁

塞軍d殺球好恐怖

朱婷扣殺乜乜物物

每年都係咁㗎啦班人

兩個ON9 J撚到 睇下個分牌啦

屌你老塞自由人仲廢過蚛蝈

塞軍拎分可以一D 掌聲都無

好撚無品

屌

呀塞D一傳差到

睇左幾次都唔明g停扣殺同普通殺有咩分別

個場咁多支那 緊係啦

訓練新人等下場啦老塞

我都接得好過佢

塞爾維亞做乜鳩

講真，朱婷嘅打法係變咗，以前係係硬爆，依家識玩吓啲陰波

中國隊啲發球終於出返黎

靈魂人物 世界級球員 定海神針

自由人

塞爾維亞燒味店

塞國啲一傳

CLS

Undercover

痴撚線仲唔換走個自由人

塞軍個自由人係咪要休息陣？派膠派到暈

間諜自由人

7號快啲岀黎啦

個L做乜撚

真係好想俾18號大大力殺落嚟之後再俾佢呵返

追撚住個自由人打

學奧運反cup

保絲高域真係好勁

L

屌你個塞國自由人出黎送左幾多分呀，收q埋佢啦

點解塞軍唔換人呀？比人禁住打個自由人

18號比隊友打咀

18號打波個陣真係好吸引

日本觀戰中

15號塞妹

18世界級

互喂叉燒做咩

中國一傳=笑話

塞仔加油

死曬狗,笑死我

等頒獎

聰明既朱婷

YUKI咬手指

又睇到腰仔喇

Risa

接發cover埋個L

保絲高域跳到九樓咁高

兩邊個L

塞國L一傳,天大既笑話

換走18號

d大陸妹冇乜pat pat

比佢抖下

林莉入場

林莉落場啦喎

我想問下日本嘅木村沙織有冇嚟？

唔係咁都比支那拎番局下話

無

退左役啦

塞肯換走個12號L未

自由人垃圾

個自由人夠喇

退咗役啦

食屎啦死支那，嗌撚得咁興奮

退咗休

基本中國上到網就輕鬆打 但係啲一傳垃圾到

唔識接一傳既自由人

塞軍自由人冇理由擺咁耐，失得太多，教練諗緊乜

個自由人真係內奸黎 接得唔好又要搶接

下局努力過

好野

18號儲緊氣

琴日比日本反cup, 盡早完左佢好過，體力都係問題

中國隊1號圓圓都無人提?

塞爾維亞係咪收左錢唔想中國包尾咁慘？

無人覺得反而係塞6號靚咩？

打第4局

破蛋唔起哄幾時起哄呀

等比人反CUP 屌

塞琴日打足五局 啲體力又冇

馬尾傻閪又出黎kick 繩

塞11號

11號都靚 佢個紋身中文字黎?

百屌塞妹

中國輸果時囉

係呀寶貝勇x

塞軍冇理由換自由人出黎送咁多分，做乜野呀，蝕晒氣

塞妹爆得滯開始冇力

塞爾維亞同中國friend㗎

追果一局講到好似贏左波，一地精

上年已經比人笑個個紋身

中國加油

快撚d收支那皮

咪撚比佢cup呀

支那1號個加拿大

個7號唔見左嘅

塞隊係咪換返自由人？

點？

黑色點點，未剃乾淨
塞妹幾白滑

中國女排
勇奪金牌

雷狗打撚完飛機未呀

追得好啊

喺度呀

靚

中國又換走林莉

雷狗去左邊

呢d CHASIU 都唔出聲?

睇唔到

又要打飛機

哎~~~~也

無人覺得塞爾維亞個個6號靚?

支持塞爾維亞復仇成功

龔翔宇係後排打波點樣掂網啊

朱婷累

塞爾維亞個7號好靚

龔翔宇後排點撚樣掂網

龔翔宇喺後排點樣掂網呀雷sir

慢過你添

打完j未

慢過你哋添

9號飛釘

個發球

佢每場都飛

你指雷sir定我哋？

係咪唔識分唔敢打同唔啱打

好正

啲開波痴撚線

塞妹好野

爽啊

係囉屌

屌你，鷹眼

個自由人都幾正

我都留意到,應該淫底

開到男排咁

保絲高域扣球真係好惡恐怖

雷sir啦 又智多星又唔知咩

朱婷根本無時間後退

塞妹勁撚到癲

個發球一野轟落去睇得好爽

塞軍道氣上翻黎，keep住呀!!

想知安教練點解帶住個耳機？

佢奧運已經係咁飛 搞到我對眼都集中唔到望個波

雷蛇：比埋安xx打就得喇！
比你掂地比你用埋觀眾好無？
雷蛇瞓醒未？唔好打飛機喇

呢到變左塞國打氣區

close up網前舉手

屌 都唔明中國點解會贏到金牌

跑馬呀 星期日

靈魂人物 世界級球員 定海神針
頭先king sir仲有讚丁霞乜春眼仔碌碌

丁霞好正呀

好多都飛

屌

聽緊雷sir

之前個陣容同呢家呢個差別好大

有著底衫
但又飛釘
究竟保守定淫底

我地既中國長城～～～

中國係咪入唔到決賽嫁喇？

聽緊中國女排賠率

永遠支持終國對家

可能聽雷蛇打飛機？

主辦國必入

得佢一個防守得

鐘果~~~渣有
鐘果~~~渣有

好似係直入決賽？

好爽

好撚靚個發波動作

係

難聽到

蝗語

收爹啦現場打氣聲

咁中國今日真係打得唔好，再加上雷蛇不停盲撐太討厭，如果唔係都唔會逼咁多人出黎撐塞

已經無人理雷狗

東道主，輸哂都入

塞軍9號同18號著晒火，快d收支那皮

輸了 輸了

林莉又出黎啦喎

個開波 成架跑車咁撞埋去

支那主辦決賽,點打都入硬

總決賽好似係南京

d打氣聲好撚煩

笑能到
雷狗好似死老婆咁款

後面大聲公把聲好撚煩，係咁中國，中國，中國，係咪要應你輸左呀

韓毓霞

哈哈

比佢摑一巴會點

又幾岩音

又要聽啲支那人噓其他國家

塞仔頂住呀

食屎啦 又唔見同塞亞打氣 又唔係中國主場

應該好似綱手怪力咁

冇了

爽

朱婷已沒用了

鐘果~~~渣有鐘果~~~渣有鐘果~~~渣有鐘果~~~渣有鐘果~~~渣有鐘果~~~渣有鐘果~~~渣有鐘果~~~渣有鐘果~~~渣有鐘果~~~渣有鐘果~~~渣有鐘果~~~渣有鐘果~~~渣有鐘果~~~渣有鐘果~~~渣有鐘果~~~渣有鐘果~~~渣有鐘果~~~渣有鐘果~~~渣有鐘果~~~渣有鐘果~~~渣有鐘果~~~渣有鐘果~~~渣有鐘果~~~渣有鐘果~~~渣有鐘果~~~渣有鐘果~~~渣有

朱婷都收埋皮

6號攬住9號講bravo

哎~~~~~~也!!!

好撚柒 終果終果

香港不嬲都計中國主場

如果3:1中國係咪4？

中guo
輸左

呢個八婆上年煩到，講到自己代表晒全香港人咁愛中國隊

朱婷笑能到

中完國未呀屌你老未

攰啦

鐘果～收檔～

嗌撚完未

琴晚果場CHN v RUS set 5成班人係到噓鳩RUS開波, 好冇品

換返林莉

塞妹

朱婷比塞隊攔死左 如果其他人打唔出黎 怕且第四局都係咁先

塞爾維亞自由人頭先個球

佢一條友嗌得high過d觀眾

同巴西班人一樣垃圾

Set4啊嘛

爽能到
撚到班支那豬

冇撚用㗎啲防守

塞仔9號好波

仲要嗰把死人男人婆聲

睇落都似乜乜同鄉會

支那

sor記錯
你岩, set 4

我想睇俄妹有獎拎

老塞自由人終於有球好波

塞爾維亞加油

朱婷班隊友豬成咁 朱婷都唔得既話仲洗打咩

塞個18號勁到

今日朱婷既殺波同塞國9號18號係兩個層次

守朱婷 中國＝完

中國有-6成份 打中左自由人手指痛到仆街又無得換人

換走個垃圾勁左好撚多
世界波

玩完咯

雷sir 個partner 含到雪雪聲

雷sir︰留力打決賽

7分無得打啦

凸點

觀眾席班chi na淨哂

爽能到
8分

果然呢 又係俾人捉到

個場靜到

9號

換左自由人勁好多

開始要搵藉口了
雷狗同隔離件二打六

支那加油

輸咪輸囉
搵咩解釋呀屌

屌Ｄ打氣聲

收檔啦撚樣,輸就輸啦

差8分，希望塞贏

成日拎返以前d數據打飛機
不如講下12年支那輸俾日本

啪啪聲 痴線

完lu, 飛釘9太強

入面班港豬終於可以收爹

越嗌越輸

數緊戰績

岩岩支那4號大頭嚇撚死我

輸咗兩次比中國喎

中國輸撚硬啦，仲中國中國，個主持又攞啲歷史嚟打飛機

講波個幾個都好撚7 成日拎數據打飛機 輸咪事囉屌

講波好嘔心

頭先都有數㗎啦

中國終於卡完呢輪

塞9號

十足十D臭鳩利咁

贏緊7分緊咩張呀

柒撚到

支那輸唔起

講咩人地留力呢場搏老命
跌落地都要拿番渣沙

看見支那係香港輸緊波，係爽既

唔係setter咩

好柒呀

保絲d扣殺真係想殺死人咁

即刻畫幾筆變個四字啦

遠睇班支那友好似靈堂花圈咁

塞勁在咩位咩波都超重扣，封少陣都死，所以中間根本無咩波

講波個2條友太格硬打飛機

好似靈堂

點解no fault要讀做no foul？

爽能到

中國輸

好彩setter 搵到個波

岩岩嗰分背飛

頂帽真係好柒

條支那狗邊識英文

講波水平係咁上下

咁都仲打到，好嘢好嘢

求Serbia 7號ig

英文廢

睇到支那輸好爽

會唔會大炒

塞爾維亞

仲係到終咩果呀

好靚

anchi_7

比你做教練0-3左啦

雷sir無哂聲氣

係咪多咗好多新人？

班支那大媽

幾錢一個人

終果~~~ 終果~~~ 今站~~~ 包尾~~~

輸咪輸囉，挑乜撚丫

宜家基本上九成95後咁制

終果，終於，輸了
翻鄉下耕田啦支那狗

影到咁近 真係好樣衰

用新人又點啫
輸就輸架啦 淨係識搵藉口

好似中學生義工黎

係咪8個字都摺得埋？

李靜都未出場，唔好話樣衰住

講撚到自己唔想贏

18號

睇樣似40歲大媽

其實唔係搵唔搵藉口 係未打就捧上神枱
見到就輸又乜乜乜

21

molamola支那要輸啦

又要學臭鳩痢J歷史

勇奪第四

保絲真係屈哂
無論係樣定技術

-2

爽能到
23:14

中國啲一傳都上唔到

嗌mic 條友收皮未

屌打

冇掩護打撚咩中國 咩都餵哂比豬停

後面把聲咁似李c雅

中國放棄多

睇電視嘅朋友，準備cut直播

睇返最頂果句野先

終果

慘了,拖唔去六點半新聞去唔到廣告

會唔會得第4唔播頒獎

死晒狗

炒了炒了

仲嗌乜鬼

match point

10個match point

24:14

快了快了

ho ball !

大抄lu

中果

仲有半個鐘播咩好

中國！ 包尾！ 支那！包尾！

支那皮爾修

學亞視咁
播六點鐘新聞

煩撚到仆街條師奶,懶撚晒愛國咁

炒10分

搵返朗平啦

Yotube囉咁

鍾果 鍾果

賴共

世界級豬停送叉燒

真係好醜

叉燒！！！！

弊家伙

我唔係話你 講緊班飛機友

最後機會啦，快啲嗌終國啦

獎都冇

戰意

射喇雷sir

成日挑戰當暫停

人地贏就話人戰意勁
廢就廢啦垃圾

仲嗌終果 終果

仲叫

應該無，只係播比賽

畀啲咁嘅對手中國隊is侮辱
哈哈

話時話點解中國係咁上訴

幫旁述講埋呢場輸左因爲中國隊好多人未打過奧運

收皮啦 今秒的我打倒上秒的我啊

又志在訓練新人

志在訓練新人

輸就話攞經驗

後面啦啦隊咪中國 好煩
嗌咩 輸梗

一定係訓練新人所以輸
除非唔係

睇住班支那輸真係好撚心涼

決心 戰意

又係度打飛機

上年雷狗話留力奧運
今年仲有咩好留

條閹人嗌撚完未呀

成日都係呢句

用曬TO

輸波:旨在訓練新人 屌你老母班奶鞋狗

嗌mic嗌到當正中國主場咁

輸啦，仲鳩叫

完全係因為旁述而想中國輸

邊隊係冠軍呀？

無暫停呀嘛，又要俾佢地抖又想俾指示

收皮啦 終果邊有機會

收左錢

尋日話對俄留力
今日對塞輸左又留力

年年都係咁

旁述重覆咗n次啦

癡撚線差成10分
大炒

香港站拎第四真係陰功豬

訓左冇睇 里奧冠軍中國香港站拎第幾

留力總決賽

跟住播冰鎮企鵝仔攝時間?

志在練兵
京奧屌打架妹

係到講其他嘢

支那好撚廢呀

tvb仲有咩動畫

雷蛇

留力唔洗輸得太難睇

一開就game

支那女排笑撚死人

終果~~~ 主場~~~ 包尾~~~

輸打贏要，肉酸到

乜野叫好球，係咪打緊棒球

仲未去廣告

之前話慶祝回歸活動打晒J

臨尾都要柒多獲

唔好提啦 上次燈到中國奧運攞金牌

中國 包尾

終果終於收皮了

終果，包尾！終果，包尾！終果，包尾！

終國

睇黎做乜 比多分你咪又係要輸

叫咪終果臭西:收工出糧!

世界級朱婷留完力都係輸

仲有三年要留力

播新聞未呀

塞妹好yeah

雷sir死曬魚

主持互含

終果，收皮，輸波
翻鄉下耕田啦支那狗

啲主持講唔講中國係香港站排第幾呀？

支那少數可以打飛機既運動都搞成咁

又訓練新人

要播動畫攝時間啦 財經透視唔播呀

成功訓練新人

勝負唔重要

又要幫中國打丁 勝負唔係最重要

雷狗返屋企訓覺啦

勝負唔係最重要

賴經驗喇

輸撚左又話輸贏唔重要

練新人係成功既

好柒呀唔好再搵藉口啦好無???

真係講打過奧運

人地日本夠又好多無打奧運 咁又點

雷sir話中國無打到水準出黎 只係訓練新人

真係好撚柒 輸咪輸囉

咩打唔到水準 訓練新人 講夠未 根本冇實力

賽前: 只要贏塞爾維亞3:1就冠軍

點樣先算贏支那？

CCTVB兩個賽評知唔知醜架？

最撚肉緊就係佢兩個主持

陣臭酸味

9號拍隊友個胸

勝負唔重要~~JP

仲有朱婷

統計好準確
咁頭先18歲係咩事？

3叔🙈

一輸就訓練新人

唔係，只係覺得點解咁嘅表現都可以攞到奧運冠軍

打碎灑D支那人玻璃心

輸埋奧運
就留力下屆

輸打贏要

又J朱婷

講少兩句好過啦

MVP

輸撚左都sell朱婷

好cute呀18號同6號！

原來留時間執返堆沙

Serbia 18同6號

大方啲認啲新人唔夠水準咪算囉 兜到咁 柒到

中國輸既原因
1. 訓練新人
2. 對面出哂奧運隊
3. 中國得幾個奧運隊
4. 對面輸左幾次要復仇...意志強盛
5. 訓練新人
6. 嬴輸唔重要

rasic

18號訪問

整個豬停特輯
等雷sir慢慢劣鳩

全場都淨係終果終果 好想現場支持塞爾維亞

今年入場嘅決定果然明智，連續兩日睇強國輸，正到無倫

咁的確中國隊今次係鍛鍊新人嘅
但係啲新人都要爭氣先得架
暫時覺得錢靖雯同王媛媛有陣時ok
但其他要努力啲

狂賀支那隊收皮

有 一路睇都好覺

班主持手中有幾多沙，豬停突出！？ 比人block柒咋wor, 塞軍就真係全隊都突出啦

仲有留力打決賽
試陣

想問下mc係邊個?一個係雷sir,一個係?

怎樣才算贏中國隊

勝負唔緊要，咁你又係咁奶

D腿

d英文

荷蘭個個都似

好想走過去大大力索d腳

Serbia啲腿

支那成班老江湖

18號打波look真係好正

Serbia 啲女

繼續沉淪一沉不起啦,
垃圾支那豬

7號close up

仲吹奏豬停

18號係到做咩

朱婷

D女

啲新人真係好唔掂呀
其實李靜同姚迪都唔算新㗎啦，但都好屎

點解欣賞豬婷 因為佢來自河南

個動作

第一日對日本，雷蛇又奶又j，講到支那全宇宙第一

到第三日，已經死死氣，成隻死狗

j忠誠

女上緊

好意淫

嘩
係度碌

好想做個碌畀佢磨

18號 轆我啦

18

唔緊要 輸多幾次先

我地終國隊

飛吻

怎樣才算贏疤狗/支那

尋日打到一pat屎咁仲可以話打得好

雷sir你收皮啦

中國贏你就高潮

人地塞打得咁好,你就屌哂鬼

排球av

Serbia

幫夠朱婷打飛機未 好撚煩

香港站邊隊第一？

D女磨下磨下

想睇埋頒獎呀

會唔會cut頒獎呢

屌 我老豆話：多個朱婷？多唔到個朱婷咪多個豬頭囉，宜家俾人打到變豬頭

上面有

Cut鳥

香港站邊隊第尾？

真係cut頒獎

世界級中國人豬停去左邊搵食，土耳其呀！

仲未播得6點半新聞喎

中國女排越打越好

有冇頒獎link

FIVB 有

真係cut

播嘢攝時間啦

以前會播埋頒獎

想睇埋頒獎 有無直播網

你老豆幾時開棟督笑

小氣到

Youtube仲有
中國第四仲霸住個場cool down

原來播寵物情報

我都想

cut頒獎

Boskovic

新聞重點：劉皇發逝世

呢兩個就算吧啦
李靜係地方隊打自己人就場場high 一上國家隊就屎波
劉曉彤進攻同發球係進步左 但一傳依舊唔掂
所以都係等張常寧返黎

寵物重要過頒獎

有三個字時間都唔播頒獎

返南京cool down啦

有冇巴打cap啲碌碌gif

中國拎第一會唔會CUT?

真心想知點解呢兩年蟈女排渣左咁多，早幾年明明好勁

新聞都唔播

呀屌佢老味係咁講中國隊點叻 朱婷點好
唔見你讚下人地塞妹點打得好
打飛機就叻

上年奧運冠軍

張常寧

中國人包尾

有無人知決賽周係幾時同邊到可以睇到？

支那就黎咩都冇得 J, 跳水, 乒乓波人地水平愈追愈近

即係點

上返fivb youtube睇直播

點解仲未有serbia班女既圖

啲腿

屌，Fivb cut埋

fivb都唔播

有線會播

羽毛球就真係
尤其女子果邊

有乜柒過自己地頭(聲稱)攞第四

我要18碌碌gif呀

咁你又唔好盲反 佢打緊果隊歐洲第一架喎

外國勢力介入

我想睇serbia妹妹攞獎啲樣

係咪因為冇左郎平

因為呢個陣容同上年打奧運差好遠

啲人退曬役？

係現埸既巴打記得影相黎睇下

cctvb嬲嬲豬cut頒獎

啲新人接唔到班 波動比較大
郎平休息緊 新個個教練有時啲戰術亂咁黎
上屆一大得分點嘅張常寧傷左休息緊

奧運冠軍都係好彩，小組包尾，巴西唔爭氣失誤多，俾佢成功走線避過美國先贏到

因為大獎賽一向太公波用來練兵用，
年年搞今年己經算好，下年世錦再下年世盃，
基本啲分站仲會有少少主力，但決賽面目全非，
上年奧運年朗平更加連帶都唔帶拎哂啲主力去集訓，
成隊一個都未見過

無有線

有冇巴打集合哂serbia全部ig

Serbia 11號真係好靚呀屌

巴西其實係退化左，
班女打第三界法比安娜積奇蓮全部都老，
有啲連仔都生埋，加埋主場壓力大輸好正常。
至於決賽隊塞其實好勁，世盃果時支那拎到都係因為佢地殺左老美，
只不過奧運塞4強同老美打完又估唔到朗平調得返隊波就比人反殺

咁即係最高汁（所有國家都拎主力出嚟打）係世錦定奧運？

USA

三大賽事係世界盃，世錦賽同奧運

當然奧運最緊張最重要

一定係奧運，
世盃同世錦WIN左先有奧運直接參賽名額。
總之你記住唔係好揾到錢嘅運動一定以奧運為最大

原來中國第4, what a shame

屌到serbia 6號同18號短十年命都制

想睇頒獎呀頂

世錦賽，世界杯，奧運係女排三大賽

18你未屌到己經比人打撚死左

學到野了，多謝咁多位巴打解答

都唔係嘅 舊年初段中國隊打得好差下 主要靠朱婷得分
但到打巴西荷蘭塞爾維亞 其他隊員都發揮得幾好
尤其係對巴西個場嘅劉曉彤 要咩要咩

要1號夠了

其實係有運在塞爾維亞贏咗美國姐，佢本身對住塞爾維亞都格食格，小組包尾其實好意外因為輪實力無可能輸比荷蘭，之於巴西其實早就強弩之末陣容主力仲係八年前個d

中國，中國.....

好撚煩

同埋點解會話避線避usa而走去打巴西

支那今次乜事

呢四年d大賽全部都係日本搞 唔洗捱時差 有興趣記得睇下

因為巴西主場要打多屆好似係

講多句世錦同世盃份量其實都重，
但因為世盃係奧運前一年，
世錦係奧運前兩年，
所以參考標準一定係世盃比較高，
啲隊會為左個出線名額同試對手出盡奶力咁打，
實際上奧運>世盃>世錦

唉。同女朋友打賭中國會贏塞依維亞！點估到中國會輸

有時間一定會睇

香港站排名
1. 塞爾維亞
2. 日本
3. 俄羅斯
4. 中國

今晚youtube仲有泰國vs意大利 同 美國vs巴西
日本要出線的話 美國要贏巴西

所以好on9見到入選名單我個樣

隊隊都最驚巴西，話中國特登去打巴西真係好笑

今晚21:00

youtube邊到睇?

咁都有得懶?
運氣呢樣野大陸都係買唔到

其實只可以話美國唔好彩冇左A米，
但佢銅牌戰又唔太覺有大傷。
如果老美FULL TEAM論實力應該高塞半班，
到時就睇發揮。支那如果對老美多數輸，
支那最怕快攻同埋強攻轉換，跟唔到節奏輸輸下就輸好多。
至於荷蘭有大風車其實都只係輸支那半班波，
老實講支那成隊波都唔穩，
係靠打巴西打起同埋個別球員輪流爆發先一關一關咁過

塞爾維亞有咩可能會輸 中國呢兩日打到成碌柒咁 d失分全部都係d低級錯誤

可能四強個陣拉親

補充
如果要講上次奧運係越打越好
巴西失誤超多 中國能掌控好
先金牌

同埋講真巴西班球員真係好老啦

中國隊好波

tvb今次真無捉蟲

巴西班老女人由12年到16年幾乎同一陣容

巴西其實同中國女排08一樣，
都係強弩之末，為左要WIN唔換血唔培訓新人，
到真係打時先發現隊波未入狀態同埋速度跟唔上。
冇記錯巴西連15世盃都冇JOIN，
靠友誼賽大獎賽果啲偽對手就死得啦

係08到16都係呢啲人，
08 12係多左PAULA

第三名俄羅斯

第二名日本

第一名塞爾維亞

Totally agree
支那攞到冠軍都係好彩美帝輸塞爾維亞
由世界杯開始美帝就比塞剋住

有d直頭08年已經係度，明明12年都有人講陣容老化之後個4年都仲無咩入新血

但奧運中國是靠實力

王一梅勁定朱婷勁

朱啦
朱婷太全面了

中國第4真係忍唔住笑

一定朱婷，
阿梅進攻其實變化好少，
係扣殺夠力，
同埋佢體力唔夠，
打到後期冇力跳

肯定係朱婷
一人頂成隊

同埋移動好慢，防守唔掂

我年年都有睇大賽，
上年隊中國其實實力呢十年計應該十分有八分，
有時好講運，比呢隊波去12 08都接近會比巴西屠，
但放係16咁就拎冠，論實力老美三次奧運都高過中國

移動慢係真，一落後排就變黑洞，
但朱婷其實防守都好差，
今日己經算好左，
但冇秋月己經唔想睇支隊

有
有冇人發現少咗支𣄃？

12年美帝有hooker都應該攞冠軍
運氣真係好緊要

依家美帝副攻完全唔缺人才
但主攻好似朱婷呢類強攻得分真係靠Hill同Robinson 唔夠
Larson全面性強但都係保障型
雖然我係hill bb fans但都想有個暴力型重炮主攻幫下美帝
洗脫下奧運千年老二呢個名

來緊呢四年最有機會應該都係塞同支那，
巴西同08支那一樣起碼要衰返3，4年，
美國班女其實都唔細，
反而塞呢班女整體唔錯，
支那有朱婷後生至少諗少好多野。
日本撐還撐，但真係去到大賽
自身條件始終難上一線

原來第4?

要有重炮唔難，意大利都有件，
但要有技術多進攻技巧嘅重炮就真係好難

自己放虎歸山

現場果兩個mc快撚d死啦屌
俄日果時係咁幫日本加油，仲話咩日本贏左中國就有機會冠軍，心諗中國冠唔冠軍關我撚事
人地俄妹開波吹左雞仲係到起哄大叫Nippon奸巴爹我真係奸你老母咩
中塞瘋狂鳩叫鐘果鐘果已經唔意外，但你老味塞得分，現場觀眾拍手鼓掌，係八婆居然話咩中國自由人都守得好好我地比d掌聲
騎劫哂全場觀眾

喺場館外面同塞爾維亞嘅BB們say goodbye，圓滿

俄#18

魏秋月

想入場睇，但見到d mc同觀眾就唔想去

分享一個冇來既俄羅斯女排靚女 Natalia goncharova
真心覺得佢唔打排球可以去做model

全場唔理側邊啲中國球迷，大叫serbia

Tom

唉, 好nice 個個ishii bb 去左邊呀

訓左冇睇
想問中國隊大炒左塞爾維亞幾多

炒？返屋企炒菜食就有，梗係塞爾維亞屌打鍾果啦

勝負唔係最重要呀

睇巴西對美國了😍

見到塞爾維亞贏第一又囊括曬啲個人獎，心情幾咁舒暢

個人獎有咩？有無link?

16號隊長Rasic MVP
9號最佳得分
coach攞best coach

屌.Brazil v USA
黃衫加黄波 好難睇得清

個場全部人都支持巴西 好誇張

thanks, 飛釘攞得分

美國啲失誤好誇張 成隻手過曬網 冇經驗先有嘅錯誤

希爾同艾堅拉迪禾呢？？

無左兩look柱美國差左d

無參加大獎賽

我以為有乜嘢意外添

佢都好勁

主力落左係梅菲到,明明之前只係打突擊,而家要係咁殺ball,打死人

睇璟姐d殺波好明顯個質量好過朱婷好多

預咗

兩隊啲一傳今日都好穩定

不過係美國點都打唔穿巴西咁

老美睇個勢好難贏啦！

其他隊啲自由人都會選啲靈活嘅，巴西呢個咁粗壯嘅？

巴西d攔網 ,都數唔到攔死左幾多球

而家呢排美國 麻麻地

體育精神

做咩事 睇緊美巴個場

美國響度練兵？都唔知打乜鳩？

巴西一個都認唔到，
美國仲認到兩三個，
冇左大波波泰伊沙叫人點睇

第一局仲好好地 但係唔知點解第二局開始 啲一傳亂咁飛 捕位又差

美國得dixon setter 同murphy係舊人

冇得睇日本妹啦

美國 完全比人㩒住黎打

全場都黃色衫

Lloyd都係

大家都係練兵差咁遠嘅

舊人有Larson,但無出過場,打成咁輸3比0都似

Setter

Larson有去咩

泰國3:0 意大利
意大利俾人放左個free ball, 自由人好誠實

Murphy 要打多好多波

巴西個l同之前個個身型差好多

後面改做東亞病夫就岩

唔小心睇到阿根廷對保家利亞
得幾個觀眾

八月頭有亞錦賽，不過可能唔係呢批人打，九月尾大冠軍杯，都有日本隊

一開始出名單時見到佢個名

Lloyd

前幾日睇ig佢明明同緊a米同Robinson 開p

更正，八月中亞錦，九月頭大冠軍杯

FINAL打到6號 但係9號已經開始亞錦
所以其實唔去無乜所謂

巴西威咗2局，第3局做乜？

美國打起左

一人食一局屎

下年決賽又去返日本

Lloyd都27歲了

巴西隊其實係咪冇曬高嘅人？

以前巴西隊係靠快同強攔稱霸(就算幾個主攻同接應都偏矮都好，都仲叫做有fabiana同thaisa頂住)

依加實在柒到唔敢睇，成隊波冇曬高人，三個副攻都唔過190，thaisa依加成三十歳近排仲傷完左腳又傷埋右腳。 就算歸隊都唔擺得長

主攻同接應都冇絶對實力，有個接應仲要得180, 就黎矮過泰國日本

就算係新舊交接都唔係咁，剩番曬啲又渣又矮嘅老隊員，又點以老帶新？

今屆巴西會唔會連總決賽都入唔到？

其實上去奧運巴西好多強既都係為奧運先唔退役

邊個係咁吹喇叭

巴西冇法比安娜同積奇蓮攻力會冇左七成，
泰依沙反而係其次

根本12-16年幾乎無練過新人 係得一個gabi
論年資Natalia應該要lead住成隊 但佢呢家都自身難保

美帝

都預左佢谷埋最後一次奧運就大清洗，
支那果時都為左08放棄哂果期新秀，
賭輸左就預衰一個週期，有得搞

Jaqueline其實係保障居多同埋可以帶起隊波，佢16奧運冇得打主力 個人超鍾意佢同佢老公，仲有…佢救波都好訓身。

就咁睇usa得setter位接到班

USA 有難

估唔到美帝會輸得咁難睇,重諗住呢場會好睇過塞vs支架嗎

老美差唔多玩完

入到決賽就算啦

主場之利果然唔可以睇少，
由期係巴西呢個場

吹咗雞都仲叫緊

決賽暫時睇好塞爾維亞同意大利

奧運班底暫時得塞最齊腳

Dixon個開波方法

收工，等下星期決賽

風車都入唔到決賽

關咩事,奧運果時主場咪又係輸比支那

巴西係咪咁多個分站第1次拎冠軍

係咩？風車唔係仲有場對belgium?

贏到入到 比利時一場都無贏過

Sor

有冇風車live 既link
想睇靚女

宜家係咪支那 塞 美 泡菜 波蘭 德國

但我唔知其他pool打曬未

唔同group 係分開，如無意外group 1 南京站 係中 美 塞 意 巴 風車

其他pool完曬啦
係差風車對比利時

而家應該只係睇最後一個位係日本定風車入,有錯請屌

風車輸3:0/3:1 日本先有機

lm

咁耐都未開波

仲睇乜嘢，荷蘭輸畀魚腩比利時既話，我切JJ呀

雖然有幾站murphy都係得分王
但比起其他接應嚟講佢都唔太穩定靠唔住
Lowe同fawcett又走咗冇得簡

留名睇切

都冇乜可能輸

有冇人留意到今年冇地拖個啲抺地

呢樣真 日本妹啊

今年取消左

俄妹18號原來平時戴眼鏡

風車無左10號真係唔夠攻力

無左絲洛即絲唔係好想睇添

Plak都好大力

都幾頑強

斯洛積斯同級數可比朱婷或者塞爾維亞個兩支大炮
而家睇緊荷蘭對比利時
荷蘭殺好多下都殺唔死對面

知唔知佢去左邊？好想睇佢,唔係退左休啦？

傷左
唔知幾時好返
而家27
應該未退休住

臨訓前開一開場波黎睇
哇打得咁膠著嘅

風車反cup 入座率同頭先差咁遠

明明風車奧運四強原班人馬
入到決賽都係陪跑多
除非絲洛積斯出返黎

你又知

why

睇排總個ig接機相
同埋隊長都幾好笑容，記者會同其他活動影相都笑笑口，相反亞洲個兩隊

大獎賽真係好益終果
4站都係亞洲 難為人哋美帝喺澳門飛48個鐘去巴西
跟住又飛翻48個鐘去南京

下場幾時打

2/8-6/8

我BB

我兩個BBs

兩個低b掛住聞個公仔唔知要影相 要島村提

兩條友係度拔鳩v-ba 啲毛

次世代ace想遮住risa塊面

西面遙變左硬膠遙

我真係覺得呢條友跳埋呢啲舞好嘔心
動L

睇完日本隊再睇到呢張真係一啖砂糖一啖屎

塞仔7號IG已accept

有冇咩索女排ig

今次無打grandprix

Say Goodbye to World Grand Prix. New System is coming in the next year, Grand Prix may change it to the FIVB Women's Volleyball League. 16 teams will be grouped into the same pool.
These teams are: Russia, Brazil, USA, China, Serbia, Italy, Turkey, The Netherlands, Germany, Japan, Korea, Thailand l, including the challenger teams: Dominican Republic, Belgium, Poland and Argentina.

打五個星期，真係睇波又攰，打波又攰

4強應該係中巴塞美

雖則我鍾意巴西, 但我貼意大利, 中意塞美

如果有香港站.. 咪又係要睇CHINA

Group 1 Group 2實力差咁遠，冇咩心機睇強隊對弱隊

我係驚飛黎飛去辛苦, 而家已經好chur

益咗強國, final 同組係巴、荷; 另一組係美、意、塞

如果仲係打俄羅斯時嘅表現，荷蘭巴西隨時小組1，2名

要睇人腳
俄羅斯打中國個陣都係唔齊腳，有D放緊假
美國個D都好似係

幾時有得睇

下星期三至日

Group 2聽晚有

Group 2 好雞咋喎

咩為之雞先
德國都比想像中勁
頭先兩隊打到第五局

笑死人，強國人見到荷蘭14號Laura Dijkema 響ig 動態影到南京有地盤就話人地睇唔起強國，心靈弱小到咁樣

今日開始啦！

得網上睇?

唔係網上睇，唔通用特異功能睇咩

你講野都幾搞笑

電視幾時播

大獎賽係得有線全程直播，各位冇有線要上網睇

3am 美塞喎

自膠

下午3:00

Serbia 1:0 USA

Serbia 2:0

Serbia 2:1

USA...

美國14號好肉酸

第4局勁咗咁多既

打第五局

Serbia 2:2
Serbia 第三四局d一傳好似食左屎咁,打得好差

返工中，今晚先有得睇

個鼻好似整容失敗咁

球證

好似盲咁，不斷錯判

Serbia 3:2

打番正常,有驚無險

Serbia 有局好似同一個人連失四五分

等睇強國打巴西

電視有無直播？

有缐，冇裝就上網睇，去YouTube fivb channel

all in brazil win

等睇強國小組出唔到線

第一局巴西好多失誤

包包面

李靜換丁霞係咩玩法？

有返張常寧個心都定啲

見到李靜就

張常寧响傷唔知好番未？叫佢打一陣又傷就搞笑

正路唔會未好就出啦 大獎賽又唔重要 除非真係地獄黑仔王

第一局朱袁張發揮得幾好

應該未好得晒 見唔多球傳比佢打 主要係接一傳為主

巴西好多失誤

朱婷no look shoot

巴西俾啲力，輸都唔好3:0

岩岩個球似界內

Serbia冠軍應該冇問題....

可惜，巴西新老交替似乎唔多成功，希望唔好3:0

巴西一傳崩潰

巴西原來屎左咁多

巴西啲失誤多到

唯有寄望荷蘭欄一欄

巴西個自由人見佢跑都覺得辛苦

丁霞

一定會比人cap圖

無默契

輕輕鬆鬆

可惜，寄望荷蘭啦

第三局22-24咁都比中國追上黎 巴西衰失誤多

兩個唔識英文既人用英文做訪問？

日本人定朱婷既英文難明d

今場個個都發揮得好，張常寧bb 上陣果然唔同晒

World Grand Prix Final 6 Day 1 2017

Pool J1
[ China 3-0 Brazil ]
China 1W - 3 point
Brazil 1L-0 point

Pool K1
[ Serbia 3-2 USA ]
Serbia 1W-2 point
USA 1L -1 point

USA vs Italy 7:16

呢隊意大利唔可以睇少喎！

大比數1:1

美帝真·正選個班放緊假

竟然有排球討論post 好滾動

美國隊個11號新人Drews好勁

意大利個黑妹高到成日打超手屈機

我知，不過呢隊意大利真係強

美國1:2意大利

我覺得佢好過塞爾維亞個保絲高域

美帝係咪可以準備返歸

可以

點解可以放假咁爽既

上年打完奧運 今年休息下
不過年尾又要打大冠軍杯

自膠 係今年九月頭打大冠軍杯

美國今年主力可能都未必打大冠軍杯，
應該會呢個陣容打，旨在觀察有冇可造之材

1:3美國收工

未必喎.... 初步陣容有Adams, Larrson 同埋 Hill

點解Murphy同Robinson冇入到大名單

咁就好睇啲，今次大奬賽嗰陣容

正

意大利隊個18號黑人今場攞左32分

痴撚線，黑人本身已經彈跳高，加上米九身高，下下超手玩撚晒，明顯比上年奧運進步咗

收支那皮 好懷念larson 邊打邊𡁻香口膠

係.. 我喺澳門現場睇佢打波真係好震撼

有冇巴打絲打鍾意
塞爾維亞15號Jovana Stevanovic?

同荷蘭個個一樣，一年後處理成熟左好多

又夠鐘開波啦！

被屈辱華，希望荷蘭做場好戱！

個場空到

強國人冇強國隊點會去睇？

痴線空成咁

分數咬得好緊

荷蘭先取一局，巴西好似比昨日打好咗

睇下人地啦啦隊高質幾多

香港隊日產啦啦隊

兩邊都火力全開 好好睇

香港原意係好，眼高手低啫

本來唔想抽水，睇咗好多隊球衣都好靚，
點解係得某國家隊球衣咁柒？

輸6分，追番6分，好野

真係勁柒勁樣衰
藍色嗰件叫好少少嘅，蕃茄炒蛋嗰件直頭傷眼

好正睇得好開心

美國隊宜家都係Adidas贊助，
但佢地個件波衫好正常

好明顯某國俾人整估，
再加上品味問題！

今場真好睇

Plak

有幾個holland妹好似幾正

起碼半隊都靚

14號

同感

Larson有得睇好睇啦

仲有a米

似乎要5局，巴西未死得住

荷蘭如果輸咗，聽日要搏命啦

頭先荷蘭真係用身體在打球 用身頂起個ball

個勢似巴西贏

荷蘭啲副攻隱晒形

巴西贏

巴西反cup

唉,斯洛積斯係到既話。。。荷蘭就應該贏到

荷蘭要響強國身上攞一分，要搏命啦

強國出線要對呢兩隊其中一隊，都唔易打

Serbia次次贏完兩局就...

challenge

第一次放到咁撚大

其實岩岩咩事

有冇人開新post？

成日第三局跌watt守唔住

䦕咗新post

1001